唔肯課金比熱血時報，但係課金睇apple既人係咪弱智？

懶獨特？
講黃 熱血時報先係黃報先驅者
蘋果只不過係食人血慢頭既公司

共產熱狗叫自己人？

熱狗咁黃 咁有無幫手課蘋果呀